（有圖）龍珠迷入！發現比達驚人嘅秘密

大家都知道比達 除咗係高傲嘅撒亞人王子
原來佢仲有一個秘密身份

佢真係公主黎架

?

認真討論

膠都費事俾

我鍾意公主，亦都鍾意龍珠
但究竟幾無情趣嘅人先會睇公主聯想起龍珠

點解比負評

大陸狗

做咩鳩

笑撚到仆街

咱大灣區不用分這麼細吧

上連登睇返fb啲鳩post

6.5/10

Thank you

人地係王子
有公主既野好出奇？

樓主搭叮叮太得閒開post?

好好笑？

sorry囉

仲以為你想講前菜添